Мой код в: RectanglesTask.c

Вам даны два прямоугольника на плоскости, со сторонами параллельными осям координат с целочисленными координатами.

Реализуйте в классе RectanglesTask.cs три метода для работы с прямоугольниками:

определение, есть ли у двух прямоугольников хотя бы одна общая точка (и граница и внутренность считаются частью прямоугольника);
вычисление площади пересечения;
определение, вложен ли один в другой.
Решите задание без использования библиотечных методов, кроме Min и Max.

Обратите внимание, что ваше решение должно корректно работать с вырожденными прямоугольниками: у которых длина или ширина равны 0.

Для проверки своего решения запустите скачанный проект.

В мире компьютерной графики принято, что верхний левый угол экрана имеет координаты (0, 0), а ось Y направлена вниз, а не вверх, как принято в математике. Поэтому в этой задаче нижний край прямоугольника имеет большую координату, чем верхний. Учитывайте это при решении задачи!